怎樣訓練兔子去廁所？🐰🐰😊

以下3個videos 有教, 步驟簡單:

領養兔仔：
兔子深入資訊：